萬五蚊既CM

想聽人聲 有少少音場
stage 7屌唔屌得過
定VE5 好

Ve5
呢個價位要人聲係ve5,334架啦

順便問下
你有冇玩2.0喇叭？

無呀 遲啲屋企裝修想玩下
但係玩喇叭係咪要空間要好大

加少少上宙斯

未試過334 無時間

仲升

開心使用中

有好多人都介紹334 但自己只係試過 stage 7同 ve5都已經15 16，唔知點簡好

80尺房仔都夠

其實我想平平地玩電腦喇叭

fitear aya?

如果你要清 唔濛
334唔岩

fitear 水渠聲

水渠聲係咩聲？

唔係幫襯金雞馬尾哥就咩都好聽啲

如果訂VE 5我都係去in custom pxx算

in custom pxx又有返？
上去望下先

無咩 早兩個月上過去

冇左啦
俾csa收返

一半錢買kef ls50個對wireless
一半錢買cm耳機例如 qdc 5hifi
滿足你兩個願望

混濁既聲音？

唔係ls50 wireless
係x300a wireless....
Ls50 wireless 15k

仲有邊到有得訂 唔想係DXA訂 好串

Cxystal sound audio?